1) Včera jsem jela do školy tramvaji, a pak jela metrem. Když jsem šla do metra vzila noviny a četla jich pokud jela. Zajimavé bylo pro mně, že Subway na prvním miste v etě » 33 mln. restauraci "Subway", a Mc ` donaldsů jenom » 32 m. Myslím, že to je špatně situace, protože všíchni vědi, že fastfood špatné jidlo, to není zdravé, ale milionů lídí to jedí! Ovšem, majitel "Subwayu" má velmi mnoho penez, ale teď velmi mnoho lidí mají nemoc! Myslím, že vlada musí něco udelat, protože to není normalně kdy všichní lidí snidá v Mc ` donaldeů a Subwayu.
